唔知死火個幾架車最後點？

希望車主唔會有事
真心好型